呢單要立即廣傳俾藍絲老人們!!!!

海麗邨居民涉「福袋」賄選投票鄭泳舜 4人獲准保釋
2019-10-10 HKT 15:09
深水埗海麗邨居民組織兩名義工，去年立法會補選時涉嫌誘使居民投票給民建聯候選人鄭泳舜，兩名居民涉嫌接受利益，4人被落案起訴。案件在西九龍裁判法院提訊，4名被告各准以2000元保釋外出，但不可接觸控方證人。

兩名「海麗之友社」義工分別是42歲鄧奕梅及52歲王維霞，被控一項串謀在選舉中作出舞弊行為，向他人提供利益罪名。控罪指，她們在去年2至3月期間，與其他不知名人士，串謀在補選中，無合理辯解而提供多個「福袋」給海麗邨居民，作為投票予鄭泳舜誘因。每個「福袋」涉嫌載有約值100元的食油、藥油、米、頸巾等日用品。

另外，兩名居民分別是50歲陳惠娟及50歲漢李謀，各被控一項在選舉中作出舞弊行為，接受利益作為投票誘因罪名。控罪指，他們於去年3月，在補選中，無合理辯解而同意接受「福袋」，作為投票予鄭泳舜誘因。

即刻印一堆落連儂牆貼俾班老人睇！！！！

點捉到？

721

要攬炒、炒到盡！2

[ 戰略物資管制 +美國要求獨立調查委員會]

二次世界大戰之中，美國透過此法案阻撓戰略物資進入日本/德國
人權法案審議中，為了增加美國支持 我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，做好時序 每星期發生的暴行 ，寄給國會議員！
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
違反中英聯合聲明就要中國付出代價，美國要對中國和香港進行戰略物資管制 ，必須有兩普選+ 獨立調查委員會+ 取消駐港的中聯辦和港澳版， 才考慮取消全面禁運
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 所有已發展國要求成立獨立調查委員會+ 全球制裁央企和偽民企 +歐盟調查央企/偽民企的反競爭情況一如對付google壟斷一樣]
身處歐洲/日本/ 加拿大/英國/瑞士 的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出當地的人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員， 連霸權美國都咁支持香港, 其他國家 ,道德上 需要響應;
違反中英聯合聲明就要中國付出代價， 要求歐/日調查央企/偽民企的一切罪行， 反壟斷法/傾銷/反競爭/國家補貼 /商業間諜， google和微軟都可以被歐盟庭處罰 中國冇可能不守約束
中國的戰略物資管制， 貿易戰開始後，中國更加依賴日本/歐洲/英國的技術， 中國的商業間諜罪行無處不在， 絕對可以要求大陸停止干預香港，否則即時制裁。

各國要解決香港危機， 必先成立獨立調查委員會， 把中共的醜惡公諸於世 ， 世人譁然 就 所有制裁和稅行都變得合理， 也名正言順地保障各國在內地在香港的利益。

謹記“不要問：為何他們無動於衷 ，不幫助我們，請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人， 今時今日，孕婦和十幾歲的學生都在前線捍衛著自由，人類道德價值觀最高的歐洲，是否應該幫助香港人?

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上!